啱啱睇完captain marvel

片頭MARVEL變曬做stanlee

stan lee

係咪最後一套出場？
定係AVG都會？

AVG4同Spider-Man2都會有

最後一套出場？
片尾彩蛋captain marvel 同 CA widow banner 一齊

唔係話仲有好多存貨咩 ？不過可能都係出埋係今年個幾套就算

想問睇之前要睇埋邊套

系列真係直接有關係既:

美國隊長1
復仇者聯盟1&3
銀河守護隊1

其實冇睇過都冇乜大相干

睇你d留言 其實你真係唔識架wor